你話警察扮示威者? Fact Check??

我就話警察,公安,解放軍,白衣人,黑社會全部都有份扮

唔洗FC

天琦講過抗爭喺冇底線,文宣都可以冇底線
對自己有利根本唔駛FC,仲可以將d野拉哂落黎講

721 發生之後,藍絲group 流傳d乜嘢?
林卓廷帶黑衣入去搞事
對面根本唔駛fc,作得就作
蔣麗芸仲話大肚婆唔喺大肚

你估民建聯最無恥喺流㗎?

對方咁多柒事,文宣根本可以作到好多故仔
我地要比佢地無恥
沒有最無恥,只有更無恥

文宣喺可以主動進攻
我地好多時focus喺澄清對面屈我地嘅嘢
唔喺唔需要,但只守不攻,場仗好難打

我地需要進攻型文宣,同佢地鬥無恥
目標就喺拉哂對面所有人落水或者進行分化對方

比幾個例子

建制派全力支持何君堯率領的白衣人亂打市民
建制派出過聲明支持何君堯
何君堯同白衣人關係全世界都知
成功拉哂成個建制派落水

有消息人仕報料黑警個女比人拉咗,將會控告暴動罪
有傳眼睛受傷至失明的市民,是被操普通話的黑警故意射傷
我知我作得好差,但只要用有消息人仕/有傳等字眼,加一d新聞報過嘅任何嘢,跟住根本任作

警方內部消息,任何大小屋苑,不論地區,都會發射催淚彈,同事請呼籲家人緊閉門窗,亦不應出外
黑警其實已經做緊,但用黑警角度寫,可以等中立市民,淺藍更認清黑警

對家想澄清其實喺極難,因為我喺BASE ON 咗d 真嘢,而入面嘅真野就喺對方嘅柒嘢
對方只能冷處理,簡單d黎講,任我地攻

另外政府最鐘意講亂,暴力等字眼
文宣根本唔駛成日澄清我地唔喺亂 暴力 / 澄清我地咁做嘅原因
文宣可以將亂同暴力套用喺對面

例如
政府容許白衣人毆打市民,並且不告暴動,意圖搞亂社會
功能組別完全沒有民意基礎卻不斷強姦民意,制度上無形的暴力,不斷蠶食我們下一代
黑警,政府選擇性執法,利用制度上的暴力,搞亂社會
林鄭堅持不撤回送中條例,繼續以警察暴力手段搞亂社會

我知我d例子作得幾差下,但我相信全能嘅連登仔一定可以比我更無恥

TLDR
文宣升級,要同對方鬥無恥

1

2

721
811

沒有最無恥 只有更無恥

pish

文宣升級,要同對方鬥無恥

幫推，香港人根本就唔應該有政治潔癖

留意到你開咗個POST 有理由相信黑警扮示威者嚮前線掟磚掟汽油彈

其實同我諗法差唔多

對方根本好難澄清,只會越描越黑,我地根本可以追住黎打

721

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

對面作嘢洗撚理你有冇影住,各大傳媒都喺紅色
過幾日港豬又唔記得

睇今晚TVB新聞個TVB記者做到野。

Pish

仲未知TVB 點玩,LIVE,垃圾時間扮中立
主要新聞時間就力數我地

起咗底有飛虎隊

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個